致各位勇武，請冷靜，任何行動要三思

我哋和理非冇咗你哋嘅話一樣會好慘㗎，希望你哋可以同我哋一齊贏到最後，共同進退！我哋一個都不能少呀！